應該開一個錄音回帖台

諗左好耐
打字唔夠快 又無語氣
開帖回覆可錄音 拉近距離

支持 同意
你都on撚9